唔準諗即刻答

如果打人唔犯法，第一個想打9邊個？

無

You